19歲增高有咩方法(認真)

小弟而家19歲 只有168-169高
想問各位巴絲有無增高方法
上網睇飲牛奶 拉筋係咪真係有用
定有d咩實用增高藥？
真心會知有無方法改變到 唔想比基因束縛

希望揾到方法改變世界上既矮仔

lm

你有撚用咩

有錢去做手術

瘋狂打j
增加激素分泌

做咩手術？

上網睇話過度會影響發育

老實答你
真係想有機會高既 每日一杯奶 跳下繩

食藥個D 無用既 無藥可以幫助生高D

再老實老實D答你
好多野整定 好似高度咁 真係靠天生
後天既話 基本上都係睇運氣 運氣好既 咪打波跳得多比你拉長 衰既 你點跳都係矮

身高除咦營養不良之外係唔會有後天因素影響

除咗

仲增？

瞓多啲覺

每日兩三杯鮮奶 吊住自己15分鐘 做多啲運動刺激生長激素 11點訓著

投胎可能會快D

19歲應該得番1~2CM高

係無撚用㗎
我拉到一字馬都係167左右
利申18

打j啦
188

168好短咩？

矮

google 增高手術

高度真係好難變

肥瘦尚可後天補救，但高矮真係生出係咁，好似有人由細乜運動都冇做，係好肥但又好高 有啲人係好勤力呀做運動，結果咪又係得米六